香港警察 可唔可以放過班學生

當我求下你地 留一點良知 可唔可以放過班學生

有良知就唔會今日咁

佢話左放啦，你仲信佢地

放佢地出黎再拉佢地呀，叫人點信

到依加都仲信班狗有良知？咪玩啦

求乜撚嘢啊？仲信佢地？
出去救人啦求求求

求饒係無 用

唔好求呢班狗啊

有幾撚on9先仲講得出呢句

唔好求佢地

求饒有用一早就唔會到呢個地步

佢地無性好戮
我地愈慘佢愈開心

求你老母
對極權唔可以求

on lun 9